求清算師草擬投訴信去陳肇始、黃錦星既母校s同專業團隊！

每段格式大約係：兩位局長做過既事/公眾場合發表過既言論+違反既專業守則+說明以上行為如何違反該守則

唔可以俾呢兩位無專業精神既垃圾沽名釣譽！

專業團體

推